點解 F35可以咁撚勁

有佢ON9之處

正正因為要遷就陸戰隊垂直升降要求
令研發成本大增
傳統陸基、艦載形各自需要犧牲部份性能

佢最勁唔係隱形，或者垂直升降
而係傳感器、電子系統同數據鏈
F-35根本唔止係一架戰機，仲係一架預警機
呢個係其他國家例如中俄技術做唔到既

唔知幾時垂直升降技術可以普及到民航機

多數科技既野
比軍用10年先至推出民間
當新科技咁

請問師兄預警機同戰機有咩唔同?

民航機冇咁既必要
垂直升降對機師技術要求好高，而且極費油
垂直升降既F-35B作戰半徑好短

好似載重都係無咁多

指揮官同大頭兵

等睇有人話四不像

做埋AWACS果份?

對軍事唔係好熟，呢隻機好似只岩用航母？
見佢飛行距離好短，無航母載住好似廢左武功，見有人話澳洲買左幾架都無乜用，因為澳洲太大

F35個雷達唔知夠唔夠遠，不過前有米格31都係順手食埋前線指揮機個位，F35應該都可以

澳洲買果架係F-35A，唔可以垂直升降
range會大過B型，但都係2800公里

F-35三隻型號其實通用零件都唔超過四成，結果咁高成本浪費
可能佢慳個點係stealth氣動外型計算囉，咁又抵嘅
但係講真，F-35只係為咗輸出隱身機俾盟友，因為F-22禁止出口

old tech gta sa 已經有

其實而家有冇D又可以噴射又可以空中飄浮既飛機
就好似AVENGER 個架咁

F35B係game changer, 實現小形航母搭載5代戰機, 英國, 意大利, 日本, 南韓, 坡仔都可以有輕航母CVL, 遲吓西班牙都可能會入手

航程/滯空時間短, 可以玩空中加油, 你係海戰有航母+5代隱形戰機, 用F35超視距引導對空/反艦導彈攻擊海空目標, 支那同俄佬海軍完全唔係對手

美國都講緊縮減大形航母CVN嘅數目, D錢同人力攞去整多10隻8隻輕航母攻擊艦仲實際

30年前睇true lie已經有垂直升降，到而家支那都未有

仲要家陣戰機係會分享視野
姐係一個睇到全部都可以跟你個視野黎發炮
唔洗個個飛去前面都已經夠做

冇可能

預警機係搭載特製大型雷達既飛機，用黎搜尋敵機同監視周圍情況，戰機係用黎攻擊

f35有3款，f35a係傳統機場升降型吾會上航母，f35c係傳統海軍艦載機，專門上航母，f35b本來係設計比海軍陸戰隊，屬於特殊既垂直升降型，專門比海軍陸戰隊既小型船起降，當然f35b都可以上航母，英國同意大利就係咁用